其實全世界係咪得連登先會反彩元

見其他地方個個都撐佢喎

你老母閪一式一樣照抄

KCON LA NY應援聲大到痴線喎

❤❤❤❤❤

樓主照chow我老死jacky好無恥

cosplay成龍？

成你老母

一把車死佢

成龍COSPLAY佢?

車你老母

Cos你老母

我老母車死佢

Block左唔知

又一個新POST

你同#174744 柑採完 會員有乜關係

邊個黎

好靚 一見鐘情 叫咩名

貓貓好波

我個名

恭喜你多一個情敵了

你老友貓貓開左三個post

「我叫金彩源，啾咪^.<」

好qq

九了能

係幾q

好靚

大家都用左個好好聽嘅名

認同

都唔知有乜好反，係反都反油膩先啦

油你老母

牙曹個襟章就黎一巴一巴車落去嗌李佳恩韓初媛果堆冤婦

我愛彩元

樓主心水清
連仔戀童張元英

gchi 彩元✊🏻💘

反彩食屎

空降閪收皮吧啦

我幫佢擋

佢好冇存在感

連登娛樂台每一個專粉都開一個垃圾post

小龍女同會然555係波台搵唔到地方練玉女心經所以走左黎愚樂台...

笑左

但老老實實
我覺得會然555之前叫咩粉紅蛙蛙仲衰過小龍女